警察涉摸女屍胸部被捕 最高監禁3年

美國洛杉磯警局一名警察在10月辦案，接聽求助電話時，撫摸一名女死者的胸部，遭隨身攝像機錄下。他在當地周四（12日）接受調查後被捕和起訴。警方回應，這起事件令人極為不安，惟並不代表洛杉磯警察局的價值觀。

洛杉磯地區檢察官辦公室一份聲明稱，現年27歲的羅哈斯（David Rojas）被指控犯下違反國家安全法規的罪行，該法規禁止「未經授權與人類遺骸進行性接觸」。

警方發言人穆爾（Michel Moore）稱：「這起事件令人極為不安，並不代表洛杉磯警察局的價值觀。」洛杉磯警察局內務部門，周四逮捕了羅哈斯，然後准許他以2萬美元保釋。如果罪名成立，他最高可被判監禁3年。

洛杉磯警察保護聯盟（LA Police Protective League）一般會為警員提供法律顧問，不過，聯盟發表聲明稱，不會在任何刑事訴訟中為羅哈斯辯護。

該工會的董事會在一份聲明中稱：「我們希望地方檢察官萊西（Jackie Lacey）指控羅哈斯犯下的卑鄙罪行，將為死者家屬帶來慰藉。他涉嫌犯下的行為令人厭惡，並為在洛杉磯警察局工作，每一位專業的執法人員帶來侮辱。」

https://inews.hket.com/article/2519752

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

江永祥：不理想，已經訓示相關警員，完

香港警察都有cam9但無人有權力查自己人

香港連條死屍都不如

涉事警員已經休假

條屍當時仲係暖?

摸活人都無罪啦屌

係香港隨時告返條屍用個胸襲警

其實美國警察啲學歷同香港嗰啲不相伯仲.

差佬前幾年好推崇隨身鏡話可以令周圍人群冷靜

香港：
女屍以胸部襲警罪成判囚2年

但衰極都識英文，同有隨身鏡監察。
如果香港匪賊一開工就要長開鏡頭，你估佢地肯唔肯？

個cam淨係用黎嚇人唔係用黎執法既
依幾年開始大陸D公安執法都要開cam, 依加比大陸人笑返我地D警察冇王管

我唔介意佢長開呀

呼籲有證據既人士聯絡警方
社會上有別有用心既人抹黑警方

係條屍想襲擊警員，警員作出防衛性推開屍體
我地唔可以用一條片就話警員唔啱

咁重口味